發現聖誕節、新年大春袋

黨鐵回復返正常服務，就係想聖誕節大家正常消費返，星期日遊行黨鐵都唔閂就知春袋來了，屌你老母一蚊都唔幫襯啊，一齊攬炒啦仆街商家佬。新年都一樣唔買啊！

唔係黃
唔撚買

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets